香港力架自殺潮出現!!同老婆嘈完交 紅磡南亞男墮樓亡

紅磡湖光街7號鴻運閣，凌晨4時35分，一名33歲南亞男子從高處墮下，倒卧地上昏迷，途人發現報警。救護員接報到場，證實墮樓男子已經死亡。
警方調查發現，男事主與家人同住15樓，早前曾與妻子爭吵，相信從天台墮下。據稱，他受工作壓力問題困擾，警方調查事件沒有可疑。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

他受工作壓力問題困擾

係咪娶左港女

先一隻咁快潮？

入鄉隨俗

1,2,4,8,16 --->

蝻都跳

2047 大限....
印度邪神都救唔到 !

紅磡跳完直接拎去隔離大酒店

港女：我個姊妹呀，佢老公買私樓喇，人地做督察。你睇你，做跟車咋。我都唔知點解會嫁比你， 同你住沙角村，結左婚仲要捱.... （下刪一萬字）

力架：我要跳樓

死得好

南亞狗都頂唔順港女

南亞同力架兩樣野黎喎

攞綜援攞得太緊張？
定係plan 緊殺邊個plan 到傻左？

客死異鄉，唔驚真主罵你隻蝻狗？

大陸就得